點解電訊盈科技術支援條線24小時都話繁忙既?

無論平日定假日都係無人聽
垃撚圾now

太垃圾24小時都有人call 我試過打十幾次先通